要合作, 35+才有意義, 唔好小學雞喇!

睇左港島區初選論壇, 只見手足咬手足及表現個人主意!
選民點信你哋, 選舉後會合作!
要合作, 35+才有意義, 唔好小學雞喇!

公民黨的候選人, 唔投!
表現唔合作的候選人, 唔投!

你係米唔合作

落場無父子

現任泛民議員大部份係廢!